def add(a: float, b: float) -> float:
    """Add two numbers together.
    
    Args:
        a: First number
        b: Second number
    
    Returns:
        Sum of a and b
    
    Example:
        add(5, 3) -> 8
    """
    pass

def sub(a: float, b: float) -> float:
    """Subtract second number from first number.
    
    Args:
        a: Number to subtract from
        b: Number to subtract
    
    Returns:
        Difference a - b
    
    Example:
        sub(10, 4) -> 6
    """
    pass

def mul(a: float, b: float) -> float:
    """Multiply two numbers.
    
    Args:
        a: First number
        b: Second number
    
    Returns:
        Product of a and b
    
    Example:
        mul(6, 7) -> 42
    """
    pass

def div(a: float, b: float) -> float:
    """Divide first number by second number.
    
    Args:
        a: Dividend
        b: Divisor
    
    Returns:
        Quotient a / b
    
    Example:
        div(15, 3) -> 5
    """
    pass

def mod(a: float, b: float) -> float:
    """Get remainder of division.
    
    Args:
        a: Dividend
        b: Divisor
    
    Returns:
        Remainder of a / b
    
    Example:
        mod(17, 5) -> 2
    """
    pass

def pow(a: float, b: float) -> float:
    """Raise first number to the power of second number.
    
    Args:
        a: Base
        b: Exponent
    
    Returns:
        a raised to the power of b
    
    Example:
        pow(2, 3) -> 8
    """
    pass

def min(*args: float) -> float:
    """Find the minimum value among given numbers.
    
    Args:
        *args: Variable number of arguments
    
    Returns:
        Minimum value
    
    Example:
        min(5, 2, 8, 1) -> 1
    """
    pass

def max(*args: float) -> float:
    """Find the maximum value among given numbers.
    
    Args:
        *args: Variable number of arguments
    
    Returns:
        Maximum value
    
    Example:
        max(5, 2, 8, 1) -> 8
    """
    pass

def abs(a: float) -> float:
    """Get absolute value of a number.
    
    Args:
        a: Input number
    
    Returns:
        Absolute value of a
    
    Example:
        abs(-5) -> 5
    """
    pass

def round(a: float, digits: int = 0) -> float:
    """Round a number to given number of decimal places.
    
    Args:
        a: Number to round
        digits: Number of decimal places (default: 0)
    
    Returns:
        Rounded number
    
    Example:
        round(3.14159, 2) -> 3.14
    """
    pass

def floor(a: float) -> int:
    """Round down to nearest integer.
    
    Args:
        a: Input number
    
    Returns:
        Largest integer less than or equal to a
    
    Example:
        floor(3.7) -> 3
    """
    pass

def ceil(a: float) -> int:
    """Round up to nearest integer.
    
    Args:
        a: Input number
    
    Returns:
        Smallest integer greater than or equal to a
    
    Example:
        ceil(3.2) -> 4
    """
    pass

def sum(numbers: list) -> float:
    """Calculate the sum of a list of numbers.
    
    Args:
        numbers: List of numbers
    
    Returns:
        Sum of all numbers
    
    Example:
        sum([1, 2, 3, 4, 5]) -> 15
    """
    pass

def mean(numbers: list) -> float:
    """Calculate the arithmetic mean of a list of numbers.
    
    Args:
        numbers: List of numbers
    
    Returns:
        Arithmetic mean
    
    Example:
        mean([2, 4, 6, 8]) -> 5.0
    """
    pass

def median(numbers: list) -> float:
    """Calculate the median of a list of numbers.
    
    Args:
        numbers: List of numbers
    
    Returns:
        Median value
    
    Example:
        median([1, 3, 5, 7, 9]) -> 5
    """
    pass

def mode(numbers: list) -> float:
    """Find the most frequently occurring value.
    
    Args:
        numbers: List of numbers
    
    Returns:
        Most frequent value
    
    Example:
        mode([1, 2, 2, 3, 2]) -> 2
    """
    pass

def count(numbers: list) -> int:
    """Count the number of elements in a list.
    
    Args:
        numbers: List of numbers
    
    Returns:
        Number of elements
    
    Example:
        count([1, 2, 3, 4, 5]) -> 5
    """
    pass

def percentage(part: float, whole: float) -> float:
    """Calculate what percentage part is of whole.
    
    Args:
        part: Part value
        whole: Whole value
    
    Returns:
        Percentage value
    
    Example:
        percentage(25, 100) -> 25.0
    """
    pass


def greater_than(a: float, b: float) -> bool:
    """Check if a is greater than b.
    
    Args:
        a: First number
        b: Second number
    
    Returns:
        True if a > b, False otherwise
    
    Example:
        greater_than(5, 3) -> True
    """
    pass

def less_than(a: float, b: float) -> bool:
    """Check if a is less than b.
    
    Args:
        a: First number
        b: Second number
    
    Returns:
        True if a < b, False otherwise
    
    Example:
        less_than(3, 5) -> True
    """
    pass

def equal(a: float, b: float) -> bool:
    """Check if a equals b.
    
    Args:
        a: First number
        b: Second number
    
    Returns:
        True if a == b, False otherwise
    
    Example:
        equal(5, 5) -> True
    """
    pass

def gcd(a: int, b: int) -> int:
    """Calculate greatest common divisor.
    
    Args:
        a: First integer
        b: Second integer
    
    Returns:
        Greatest common divisor
    
    Example:
        gcd(12, 8) -> 4
    """
    pass

def lcm(a: int, b: int) -> int:
    """Calculate least common multiple.
    
    Args:
        a: First integer
        b: Second integer
    
    Returns:
        Least common multiple
    
    Example:
        lcm(12, 8) -> 24
    """
    pass 
